日本啤酒

如果少量，邊度買平

想買金麥同冰結

aeon

thx

冰結aeon 得一隻味既

YEBISU 有無

suntory highball 邊度買抵

aeon 好似得濃個隻，25蚊罐

有無地方仲有得買

Donki有，仲有Tory‘s highball

donki 咩價

如果唔係平好多，廢事去排隊

冰結邊係beer チューハイ 嚟

成個donki唯一值得買就係呢d罐裝酒

想試Suntory 隻Craft